想搵日文學校學日文

大家去開邊到學日文？
工聯會有冇人試過

SOD

背左五十音未，背完先去學，亦可以睇下你係咪真係有決心學

一般真心想學日文既，自己會搞掂五十音

背左

日經

香港又唔係多日文學校可以揀，求其啦
非日文學校開嘅日文班都係興趣班，冇得認真學